關sir- 最後之港獨勇士

管理員呢，一隻大陸9，兩隻大陸9，呢d咪係黑警，

害死理大學生會單嘢

就知條友弱撚智

重走去做護士

關sir勇武實錄